\begin{song}[remember-chords]{title={Ko po}, band={Zmelkoow}}

\begin{kitica}
e G C \\
Ko pogledam to nebo \\
D \\
bi te najrajši ugriznu v koleno \\
e G C \\
in ko voham to travo \\
D \\
tam na vrtu nepokošeno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C e \\
Mi je žal da nisem bol nor \\
G D \\
bi se vlegel na njo in se drl ko žival \\
e C \\
mi je žal da nisem bol vtrgan \\
G D \\
bi do konca življenja dol na hrbtu ležal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e G C \\
Ko zagledam te oči \\
D \\
me valovi potunkajo v sanje \\
e G C \\
in pod vodo se mi zdi \\
D \\
da je cel svet tu samo zame.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C e \\
Bi ga ujel in gledal v luno \\
G D \\
in tulu v njo kot najbolj zmeąani psi \\
C e \\
in potem bi hladno zaspal \\
G D \\
tako trdno kot lahko le truplo zaspi. \\
Ko sije luna na obalo \\
Kingston
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Ko sije luna na obalo \\
                   a \\
ti igraš se z mano, \\
                         F \\
poljubljaš me na vrat, na nos, \\
G                C \\
in povsod vmes... \\
Ko sije luna na obalo \\
jaz igram se s tabo, \\
poljubljam popek in koleno, \\
ter povsod vmes...
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Ko sije luna na obalo \\
G \\
jaz težko te puščam samo, \\
F                              G \\
ker vem, da lačna si ljubezni prave, \\
ti so lovec, jaz sem žrtev, \\
ko padam v naročje tvoje, \\
tam gorim in se izgubim \\
kot rosa jutranja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sije luna na obalo \\
ti igraš se z mano, \\
poljubljaš me na vrat, na nos, \\
in povsod vmes... \\
Ko sije luna na obalo \\
jaz igram se s tabo, \\
poljubljam popek in koleno, \\
ter povsod vmes...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sije luna na obalo \\
jaz božam ti pižamo, \\
ki ob tebi je zaspala, \\
ko je ugasnil ognjemet. \\
Vse besede so odveč, \\
a mene ni, tebe ni, \\
brez tebe ne obstajam \\
ne diham, gledam in ne spim.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sije luna na obalo \\
ti igraš se z mano, \\
poljubljaš me na vrat, na nos, \\
in povsod vmes... \\
Ko sije luna na obalo \\
jaz igram se s tabo, \\
poljubljam popek in koleno, \\
ter povsod vmes... (3x) \\
Poljubljam popek in koleno,ter povsod vmes. \\
Ko so lipe cvetele \\
Orleki
\end{kitica}

\begin{kitica}
G D       C  D G \\
                                            D          \\
Prijetno popoldne in hladen vetrič \\
            C                 D              G \\
pod krošnjami starih dreves \\
                                  D       \\
klopca v gaju, brstenje v maju \\
        C             D           G \\
poslušava ptice žgolet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Najprej malo malce, sproščeni klepet \\
kako lepo je živet \\
gradiva načrte tvoje oči so zazrte \\
v serijo mojih besed.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                                    C     D \\
Pa sva sanjala vikend na  morju \\
        e                        C     D \\
gradila bajto v Zagorju \\
               e                            C     D \\
tako lepo je sanjati v dvoje \\
        D \\
da ni res (da ni res)  \\
        D \\
to ni res (to ni res). \\
  \\
            G                           D             \\
Ko so lipe cvetele in bil je lep maj  \\
        C                              G               \\
sva šla na sprehod v gaj               \\
                                   D                \\
ko so lipe cvetele in je bil maj       \\
                  C                           G              \\
sem na klopci obljubil ti raj.         2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
D C D G 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mobi v tvoji torbi kar naprej je brencal \\
najraje bi ga v grmovje zagnal \\
postala si živcna kasneje še izbircna \\
pocasi izgubljam te.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pa sva sanjala vikend na morju \\
gradila bajto v zagorju \\
nato pripeljal se on je z BMWjem \\
in si šla (in si šla)  \\
si odšla (si odšla).
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko so lipe cvetele in bil je lep maj ... 3x
\end{kitica}

\begin{kitica}
C         D      G      \\
 Ostal je spomin na maj \\
    C         Hm     G     \\
 ostal je spomin na maj.
\end{kitica}

\end{song}
